屌啦媽，做乜今日有咁多post圍攻波台

頭寒啦
疲於奔命呀

Ching 出句聲 小妹即刻幫你搞掂佢地

真系頭寒拉金次 放過禾地

頭寒吧禾沒有辦法

牙Fred 世界第一

ching飲淡荼食個包慢慢睇班細蚊仔發脾4好過啦

Agger

十卜ching幾時出手牙？

十卜u

十卜十卜青

為你開滿天花瓣

十卜ching一打一百

準備同女朋友食飯

人生然家

打左成日好支力牙

波台手足們百戰不殆

我後上！

有得撩事鬥非我精神百倍牙

十卜牙達

靠晒波台守門員十卜ching啦